有做過小學雞功輔興趣班導師嘅入嚟 比票你選勞工界選委

話說今日phonein左吳敏兒
佢confirm左一件事：只要你有7個人 同機構 就可以組一個工會 就有一票選勞工界選委
咩意思呢
例如我係小童群x會做功輔班導師A 我有6個朋友都一齊做功輔班導師
有簽約 同小童群x會有僱佣關係
就已經可以組工會

你要做嘅野 就要攞齊7個人嘅名同地址 仲有工作證明 例如mpf
然後填NU1籌組職工會發起人名表 同埋4(s)職工會登記申請書
NU1 form:
4(s) form:

之後去 gen會章
之後等通知
制憲後你就有票架喇！

推推推

[其實對家唔係戇鳩] 黃圈被滲透及分化

你今日抵制咗未？
【每日任務@27/2】
💎 Pizza-Box🍕 💎

😡1.派嬲 🗣2.洗版 🙅🏻‍♀️3.永久抵制 👍🏻4.互Like留言
2011年有14人參加派對，Pizza Box 食物懷疑導致食物中毒！👎🏻
上年11月Pizza Box 電單車喺沙田周梓樂悼念會中駛向人群，結果司機遭私了！間公司有冇管好自己員工架？👎🏻
#PizzaBox
[Source]
疑令14人食物中毒
電單車高速過路障衝人群
----------------------
📌【TVB春袋: 廣告商抵制名單】📌
👉🏻 電子ver 👈🏻
👉🏻 文宣ver 👈🏻
⚠️抵制TVB戰線 @sayno2tvb
TG群: @Sayno2cctvb
FB:

推

咁應該好多人做過
推

Puuuuuuuush